ami.heines@gmail.com - truck driver
ami@chartly.com - client
http://localhost:8080/base/create?description=%D7%9E%D7%A9%D7%98%D7%97%20%D7%A7%D7%98%D7%9F&length=30%D7%A1%D7%9E&width=30%D7%A1%D7%9E

xdg-open mooverBugs20161121Web.pdf
###############################
# fixes mooverBugs20161129.pdf
1. not fixed, future version
2. fixed
3. fixed
4. fixed
5. fixed
6. fixed
7. fixed
8. not fixed, future version
###############################
# fixes mooverBugs20161121Web.pdf
1. fixed
2. fixed
3. gui alignment, not fixed, low priority
4. fixed
5. fixed
6. fixed
7. fixed date time for #/shipmenthistory
8. fixed, simplified ShippmentHistoryForShipper with no details view.
9. not a bug
10. fixed

###############################
# fixes mooverBugs20161019.pdf
11. added check at move from step 1 to step 2, toastr and don't switch to step 2
20. added check on switch from step2 to step3, toastr with message that height weight and amount should be integers
18. already fixed. Please provide more details so I can try to reproduce the bug. Exactly, which user logs in, what order he is selecting and so on.
21. reentry on wrong email login bug, fixed.

###############################################################################
# fixes of 14-19 from mooverBugs20161018.pdf
14. default date time of last offer time
15. added flag, firsttimestep3
16. please clear cache and check again
17. please check date time settings in computer and phone. make sure they are correct. including time zone.
18. hide button if time passed, added a message instead
19. same as 5,6

###############################################################################
# fixes done on 20161013
# list in PDF, mooverBugs20160914.pdf
1. tested, unreproducible. Created new order as ami@chartly.com and logged in as ami.heines@gmail.com, not seen the order in #/plannedshippments
2. added filter, MINE
3. Fixed css margin & col sum
4. Fixed, changed to Manual if user didn't choose
5. Should be fixed once switch to production mode, slowness is in dev.
6. Should be fixed once switch to production mode, slowness is in dev. Also, can improve by minimizing image before send - future improvement.

###############################################################################
# list in PDF, mooverBugs20160914.pdf
7. Future improvement
8. refresh is built in in web, more options is not defined in latest discussions. only 3 best offers are displayed.
9. Done
10. Done
11. Already fixed, refresh?
12. Done
13. Done

###############################################################################
# Finished 20160823
# reuven.greenberg bug list, email 20160623
9. בתור מוביל , אחרי שהצעתי סכום על הזמנה ואחרי שהמזמין אישר ,אצל מוביל ההזמנה הזאת
נשארת ב&quot;רשימת הצעות להובלה&quot; וחוץ מזה מופיע שעון הסופר כמה זמן נשאר להגשת הצעה
.למטה מופיעה כפתור &quot;אשר משימה &quot; ואני יכול לאשר משימה עוד לפני זמן המבוקש ! חוץ מזה אם
אני כן אאשר משימה ,ההזמנה הזאת תופיע ב&quot;רשימת הצעות להובלות&quot; כאילו לא טפלו בה מעולם
ללא שום סימן שהיא כבר מאושר ויהיה שוב פעם כפתור &quot;הגש הצעה&quot; ויהיה ניתן לעשות זאת , רק
אצל המזמין לא תופיע הצעה הזאת
  in other words:
  1. driver, ask price, client approves, driver still sees it in offers list. Remove it from that list
  2. move it to the planned shipments for the driver
8. בתור מוביל , מתי שמזמין מאשר הצעה שלי מופיעה לי במסך &quot;רשימת הצעות להובלות &quot; סימן
שהצעתי התקבלה , וסימן הוא עגיל אדום עם מספר 1 – המספר 1 נראה לי מיותר לחלוטין שהרי לא
יכול להיות שני אישורים על הצעה שלי ,הרי אין שני מזמינים בהזמנה אחת
-- החלפתי בכוכבית
6. בתור מזמין , אחרי שלחצתי על הזמנה ב&quot;סטטוס הזמנות&quot; ואני רואה פרטי ההזמנה (שנפתח לי
כמסך נפרד) אם אני לוחץ על איזשהם פרטים ,מערכת מחזירה אותי למסך &quot;סטטוס הזמנות&quot; - זה
לא אמור להיות ככה ,כי גם אם אני לא יכול לשנות פרטים אני לא אמור להיות מוחזר למסך הקודם
מה שגם שם הרי לא ניתן לשנות פרטים
-- לא הוגדרה דרך אחרת לחזור למסך רשימת ההובלות. ככה הוסכם עם דודי - הוא עיצב את המסכים ודרך הניווט
4. גם אם אני בתור המזמין רוצה למחוק הזמנה שלי – אני לא יכול , אין כזה אפשרות
-- לא הוגדר באיפיון
7. בתור מזמין , אם בחרתי בהצעה שהציעו לי על הזמנה שלי , אחרי שאני מאשר את הצעה (אישור
התאמה) : 1.מופיעה הודעה שאומרת שחסכתי 240 ₪ - אבל היא תמיד אומרת את זה וגם אם אני
אבחר בסכום אחר . 2 .לא השתנה כלום בסטטוס ההזמנה ואני גם לא רואה שכבר בחרתי בהצעה
להזמנה זו ולמעה יוצא שאני יכול לבחור בלי סוף באותה הצעה עם אותו מוביל
-- החלפתי בעיגול ירוק, החיסכון לא מחושב כי סיכמנו שהלוגיקה המסובכת תמומש אחרי השקעה.
6. אחרי אישור הזמנה להחליף עיגול מאדום לירוק
5. בתור המזמין , מתי שנכנס למסך &quot;סטטוס הזמנות&quot; ויש כבר איזשהי הצעה להזמנה שלי לא מופיע
שום סימון או הודעה או כל דבר אחר שאומר לי שלהזמנה הזאת יש כבר הצעות , רק מתי שאני
נכנס לעצם ההזמנה רק אז אני רואה שהציעו לי מחירים
-->> this is by design, only an hour before close, if there are more than 3 offers, you'll see them.
-->> if less than 3 offers, only at end of suggestion time you'll see the offers.
3. פרטי הזמנה 2/3 בשדה &quot;כמות &quot; ניתן לבחור ב 0 שזה אומר למעשה שאין הזמנה
1. הזמנת הובלה ,פרטי הובלה , בשדה מספר בית – ניתן להזין אותיות ושאר תווים שלא קשורים
6. ניווט- לאורך מסכי האפליקציה חסרים כפתורי ניווט כגון חץ אחורה לרוב במסכי ׳הזמנות׳ לסוגיהן הצעות לשיפור ניראות
1. צד מזמין , תרשים 10 , מסך פרטי הזמנה, באפיון מוגדר שיש כפתור חזרה פרטי הזמנה 2/3 למסך "פרטי הזמנה1/3" בפועל הוא לא קיים     ואותה בעיה גם במסך פרטי הזמנה 3/3 אין כפתור חזרה למסך הקודם
2. הזמנת הובלה , פרטי הובלה ,שדה תאריך :
1). לא מובן בכלל שזה שדה תאריכי – אין שום סימן וגם שדה עצמו מאוד ארוך כך שקשה להבין
שכאן אמור להיות תאריך
2). ניתן להזין בשדה זה אותיות - אבל זה שדה של תאריך לא אמור להיות אפשרות הזנת אותיות
וגם אם אני כבר מזין תאריך ידני אז אני יכול להזין כל דבר כמו נמשל 20.40.20236 , וכן אם מוזן
תאריך באותיות אז נתי שאני רוצה למסך הבא על ידי לחיצה על חץ (למטה) – אני לא מועבר למסך
הבא (וזה נכון כי תאריך מוזן לא טוב) אבל אין הודעה למשתמש על מה ולמה
3).אם אתה כבר נמצא בשדה זה , אז אתה לא יכול לבחור ביומן ואתה צריך להזין תאריך ידני או
לצאת משדה ואז ללחוץ עליו בשביל לבחור תאריך מיומן
2. יש אייקון (+) שהוא פותח שורה חדשה של סוג משטח אבל אין כפתור שמוחק שורה כזאת
    ואסביר למה לדעתי צריך שיהיה : אם אנחנו מגדירים ששורה של סוג משטח היא חובה למלאות     (וזה די הגיוני כי איך אפשר לבקש הצעת מחיר על הובלה ללא מידע בסיסי כמה ,גובה או משקל)     אז אם בן אדם ילחץ בטעות על אייקון (+) הוא לא יוכל לעשות הזמנה כי ללכת קדימה מערכת לא     תיתן לו וללכת אחורה זה אומר להתחיל  למלאות הכל מחדש ,במיוחד עכשיו שאין כפתור חזרה     למסך הקודם אלא מערכת מחזירה אותך להתחלה
    ואם אנחנו מגדירים ששורה היא  לא חובה ( לא חובה למילוי ) אז מתי שמגיעים למסך פרטי           הזמנה 3/3 ולוחצים על כפתור "קבל הצעות מחיר"  - מערכת לא שולחת הזמנה זאת שזה             אומר שהיא כן חובה וכן מקום לציין שאין שום הודעה על כך למה לא ניתן להזמין וזה באג בפני       עצמו , דרך  אגב דבר כזה קורה רק מתי ששורה אחד מוזנת והשניה ללא שום פרטים וזה בעיה     בפני עצמה  כי הגיוני לעשות ההפך
3. עדיף שהלוגו יהיה לחיץ וינווט למסך הראשי
4. רקע שחור 70% לאורך כל מסכי האפליקציה (מזמין+מוביל)
5. אייקון טעינה/המילה ׳טוען׳ לפני כל טעינה של מידע
7. להקטין את הלוגו ב60% ולהעלות את כל הגרפיקה למעלה
9. בתפריט העליון, הייתי מעביר את שם המשתמש המחובר אל מעל המילים ׳התקשר עכשיו׳ בתוספת ברכת שלום  (היי/ברוך הבא/שלום) לפני כן.
10. האייקונים בתפריטים הראשיים (צד מוביל+מזמין) הייתי מרווח בין אייקון לבין המילה המתארת אותו

#####################
# Not done, postponed
8. ליישר את התפריט לימין ולסדר בהתאם את הנושאים, כך ש ׳יציאה׳ תהיה מצד שמאל
11. תפריט המבורגר- הייתי משנה את צבע התפריט לשחור בשקיפות של 80% ואת צבע הטקסט לצהוב/לבן
10. אם יש עיכוב אז אמור להיות הודעה למשתמש למה , בגלל מה יש עיכוב/בעיה

##################
# waiting for Dudi
14. לעשות סרטונים -הסבר על מערכת
3. להוסיף מסגרת צהובה
4. להוסיף אייקון רמפה חדש

# Finished 20160623
1. במסך ראשון צריך רקע שחור 70%
2. להפוך כיוון של החץ בהזמנה
5. לתת /ליצור אפשרות למצטרף החדש להיצטרף
7. לרשום :"בחר הצעה הרצויה"
8. ללחוץ על פרטי הזמנה ואז רואים כל פרטי הזמנה
9. לצמצם פרטי הזמנה במסך ,ולהוריד קווי  הפרדה
13. לאייקון סינון להוסיף מילת "סנן"
15. טקסט בתפריט אמור להיות בשחור
16. במובייל , במסך הראשי אמור להיות אפשרויות של הפעולות במערכת, redirect from empty to mainmenu if detect mobile

New list after Skype with Dudi
# Finished 20160614
1. בדף השני של הזמנת ההובלה - יש bug ברקע האפור, צריך לסדר margin.
2. החלפת icon של מצלמה אחרי העלאת תמונה לאטב.
4. לרווח ולמרכז "מלגזה, רמפה, ידני"

5. לבטל jumbotron עם רקע אפור, עכשיו הוא מיותר - יש רקע שחור עם שקיפות במקומו במסך offersForDeliveryContact
6. רקע שחור עם שקיפות 0.7 לא עד סוף הדף בתפריט הראשי.
3. לשנות צבעים של notification במסך orderstatus לרקע אדום ומספר בצבע לבן.



# Finished 20160608
12. שיפור עיצוב (בכפוף לגרפיקה מדודי) רקע תמונה גדולה של משאית, תפריטים במצב מחשב - שיראה כמו דף אינטרנט ולא כמו אפליקציה.
15. להראות היסטוריית הצעות והיסטוריית הובלות ולאפשר למשתמש לפלטר רק הצעות או רק הובלות.
9. הוספת מגבלות על תאריך-שעה, פריקה אחרי העמסה, זמן אחרון להגשת הצעות לפני העמסה.
3. המערכת לא תציג תוצאות למזמין מייד, אלא רק שעה לפני הזמן הקובע.
4. אם יש יותר משלוש הצעות מחיר, השרת יבחר את השלוש הטובות ביותר לפי מחיר זול ובהמשך יכנס לשקלול הדרוג של המוביל.
2. המזמין יזין כתובת מחולקת לעיר רחוב, מספר ושם חברה. בנוסף יבחר אזור (לא חובה) ויהיה גם שדה נוסף לא חובה להסבר נוסף על הכתובת.
1. סינון לפי שעות למוביל - שיוכל לבחור הובלות לתאריך פלוס אחרי שעה ספציפית.
10. להגדיל מגבלת העלאה לשרת כדי שאפשר יהיה להעלות תמונות עד 5MB
16. להוסיף timer באדום במסך פרטי הזמנה כך שהמוביל יראה שיש זמן מוגבל להגשת הצעות מחיר.
5. תיקון באג - בסוף רישום, צריך להביא למסך ראשי
6. שדות הפרטים של החבילות יהיו ריקים כדי שיהיה קל יותר למלא אותם
7. הגדלת ההודעה הירוקה הקופצת כך שתהיה במרכז המסך.
11. לשנות סדר "מלגזה", "רמפה", "ידני".
13. במקום "צור חשבון" לשנות כיתוב ל-"האם אתה..."
14. מסך מוביל, לשנות כיתוב על כפתור "היסטוריית הובלות" --> "היסטוריה"
17. לינק למספ הסלולרי של המוביל יוביל לחייגן בטלפון.
8. זמן אחרון להצעה, ימולא אוטומטית שעה לפני איסוף (המשתמש יוכל לשנות)
19. הודעה למזמין: "חסכת X ש"ח בהזמנה זו" לא מבוסס על מחירון אמיתי - רק להמחשה.
18. אחרי שהמזמין אישר את המוביל המשימה הושלמה במערכת.
